呢條片完美解釋現今社會上嘅港豬嘅心態

第一次睇呢條友既片 啲point講到好中
睇完記住share埋比身邊啲港豬/藍絲睇

呢條片值得share,推

。

.